Spotify 歌詞問題

Sorry 又係我 但我真係好想知有無人同我一樣到依家都仲未有 我好想知係我 account 問題定佢地仍然 phase by phase 出緊

利申：比咗幾年錢 subscribe Spotify Premium

Android 8.5.69.834

已經日日睇下有無更新同不斷 kill app

有啲失望

我係 Twitter 問埋 official support…佢比咗個 testing account 我試睇係睇到嘅歌詞…啫係同我部機我個 app 無關…佢 suggest 我開個新嘅 account 重新 download 過嗮所有歌

你張cridit card 邊個country

香港呀 登入之後 show 個 region 都係香港

同問

我iphone都係咁 問題係我個account link to Facebook 我想keep住 但又無得睇歌詞

大家咁話 我問親官方都叫我開過一個新 account

自己暫時打算繼續等 等佢地醒覺

Family plan 全家人都有係我未有
同樓主一樣更新到最新
上官網又無咩人講

啱啱個app 有得update，仲以為終於到我有歌詞，點知都係冇

Email 左去問，Spotify 話香港台灣都推遲推出功能 Apple Music 轉返黎以為有得睇歌詞 DLLM

睇到喇wor

用genius啦

點解我冇係咪歧視我

請完即刻有

英文歌有 但廣東歌果啲就冇呀

到依家都未有 所有歌都無
唔用自己 account login free account 就有

我都係苦主

試過登出原本嗰個帳號
改用Facebook登入就會有歌詞

係phase by phase

我本身已經係fb login啦

同一賬戶
電腦有 iPhone仲未有

我都係 Cls Spotify

諗住下個月開個新acc算

一樣 😕

我兩樣都無，有無人知點解？
例申 premium